如果今次新任區議員做得差，立法會選舉就有機輸

對家已經開始放大泛民或素人議員不足地方，開始帶風向，小心藍屍熱狗偽黃人士

唔好淨係識叫口號拎光環甚至自視過高，建制咁多年都贏真係靠深耕細作，如果今屆做得唔好以後泛民真係收皮

與其瀨比人數臭 咁不如叫班區議員做好本份咪無位比心入囉

上次民主派區會大勝，之後仆街既方式一樣

如果新嘅區議員做得不足,
我地作為支持者有責任幫佢補飛.

聽講全部掉曬班助理搞

對家已經開始覆桌啦，成立監察區議會組織用黎對付各區議會，而且政府又將敗選議員委任係地方組織，下屆真係唔睇好

真的嗎

sor 我講緊建制會咁做

太多八九十後做新任議員，無地方聯繫甚至連自己果區有幾多棟大廈/屋苑都未知，有時真係要靠老鴿幫手

垃圾會都仲係炒政見
影響不大
但唔做野，4年後就gg

有老一輩票投民主黨嘅
都講話當選咗嘅議員好似唔見咗咁
明明選舉前成日出嚟見街坊

佢哋真係好睇觀感

希望咁多位新任素人議員好好計用職權同資源connect 返街坊
建制贏咁多屆除左種票之外 都有唔少小恩小惠好攏絡人心

同時要把握區議會既權力，盡快將過去建制係區會既帳目問題同其他仆街野公諸於世，一單蓋一單!!!

區議員對屋村師奶阿婆多定勇武後生仔多？最易冧同氹係邊一班？做得好跟本唔會輸

咁要手足一齊落區幫手至得嘛，
一個人做得幾多野，糧又未出，
租辦事處已經冇咗一大筆錢，
如果要拉埋藍絲過嚟，
就要好似少數派咁，動員多啲人，
不過我地要優質過蛇齋餅，
義務幫下老弱婦孺，南亞香港人，
等佢地知道冇咗少數派，
除咗一樣有蛇齋餅之外，
重有一班年青人真係出嚟做實事，幫助人，
唔係淨係拆拆拆
(雖然裝修嘅係紅店，
但一日有cctvb抹黑，
佢地就以為年青人攪事，
所以要做實事改變佢地諗法)

大舊出嗰本區議員手冊除咗素人要睇，
其他人都應該睇，
睇下共匪用咗50年布局入侵香港自由嘅方法，我地睇完要幫手反制佢，
人地用50年，每年億億聲嘅錢，
我地就用4年，
手足無限嘅熱情同黃色經濟圈嘅支援，
驅逐共匪，還我香港

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！